武漢肺炎其實係咪攻唔入地鐵站？

好似冇聽聞有人係地鐵中招

如果有人中招，咁點算好？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日晚上721 元朗事件

蒙面港sir，又五毛？